[大師兄回歸] 利物浦vs愛華頓 IV

開定先

愛狗

簡

屌原來而家覆表情唔當推post